金拱門舊麥炸雞係咪咁撚仆街呀

有人咬過先俾我

原來係我自己黎 太撚好食
食左幾啖
影唔切完整既雞

Show Blocked User

真係波台的人開的post

下脾最好食果個位

之前金拱門有幾仆街你唔記得左？連登有人開post話唔好食 你轉個頭食 食都算仲要開post唱通街話俾人知你食左？

我咪鬧撚左佢仆街囉

屌你老母，今次真係民主都無面俾

無食過無資格批評我

因為呢隻雞，我決定左要止暴制亂

我諗我夠資格

我全家為左呢隻雞 黃變藍
太好食 無計

你唔講仲以為比狗食過

汪汪

推上熱門

又波台拉

麥炸雞無上過熱門
連登已經淪陷

想搞眾籌買雞
希望義士係收押所都食到
有無人john

聽你個仆街點 走去試下
屌 真係脆香雞翼一樣味
你前世未撚食過脆香雞翼呀